劉細良指侵侵剛烈衝動，容易在疫情下發火犯事

選舉係鬥犯錯事，我總結侵侵極度不利

選舉係鬥唔犯錯事，我總結侵侵極度不利

其實我見你係咁開post，將劉細良個節目係咁斷章取義cut出嚟，你係唔係心理變態？

劉國師

頭號粉絲

劉細良師？

劉細良太平紳士fans話人斷章取義？

其實你係咪劉生本人

國際線真係唔使聽佢